邊個返高登 我認佢做契仔

睇死你班垃圾唔敢返